今日混亂係有預謀 有部署

八點開咗個希伯來文post試水溫 原來你班友仲可以咁得閒玩膠
九點就出咗個post話營火會 頭兩個reply 已經喺到帶風向
後面仲有一堆人附和 玩膠
十點就煲大佢 金鐘要人

嘩

有份玩嘅我屌你老母臭閪 同班賣港賊冇分別